三個月前買左四對襪,今日連最後一對都唔見埋

四對襪,足足八隻
今日剩係搵到一隻

屌你老母偷襪小精靈

比班TB偷走哂

百里香出左糧咪買番幾對新既獎勵自己

仲諗緊咁早又做打手……

中立無糧出

中立非打手

洗果時入洗衣袋啦
去aeon12蚊店有d 細個d既賣

我都成日唔見襪，有諗過一次過買一百對一式一樣嘅，睇吓偷襪小精靈偷到幾多

唔通你個鄰居鍾意你
都要同你講咩

跌撚左係百里香

睇過有張圖係啲襪卡晒落洗衣機個底到

拎左啲襪去醃燒雞

跌襪非百里

屌 d 襪真係好撚易唔見 我又係買左十幾對諗住唔駛搵襪著 依家過左半年 次次櫃入面都係得返1 2 對 屌拿星

係咪漏左喺百里香

真係好撚嬲

真一定係腦魔偷左去j

啲小精靈真係好煩，成日幫我啲電線打結，又偷我啲日常生活用品/衣物，捉到實屌死佢

打撚爆佢地個頭

其實洗咩洗襪？

收埋左係a餐燒雞入面